netflix有得睇av4未?

我每個月比咁貴月費都仲未有得睇?